26000了

說好的走資呢